【武肺影響】港電影票房半年跌7成 黃子華《乜代宗師》暫成總冠軍

一蚊雞保鑣之後既自編自導自演作品, 唔再係票房毒藥, 但係之後成行摺埋大家都冇得做

但套嘢仲撚垃圾過一蚊雞保鑣

呢套真係好好笑

票房毒藥係毒曬成個電影業

入場撑幻愛

一套咁嘅垃圾都可以做冠軍

難怪港產片墮落得咁快

你呢句野好笑過套戲

睇完之後真係屌出嚟
寧願直接捐錢畀612或者食其他黃店
慳返兩個鐘時間

難睇到咁都冠軍

嗰陣吹撚到佢賣樓拍戲好撚黃
佢喺套戲落畫後有冇幫為香港發過聲

完撚左啦 退休tim la

算鳩數喇, 「香港電影未死架」

近期果2套戲都幾好睇啊

本身就係一個笑話

同黃子華講「仲拍！？成個電影業俾你攪彎哂喇！」

已經消失左，影都冇埋

唔好話人唔睇港產片
質素參差
點樣叫人去支持

香港人鐘意垃圾速食片
可以支持下金都同幻愛

屌你老母套小丑女都14m

13*

有間媒體話套電影係「龍門咖喱飯」又真係冇錯

子華神呢套戲話曬都係黃色經濟圈試金石 其實成功左